正式宣佈 5/10-6/10係文宣週末！

1. 尋晚破壞中資鋪頭/公共設施係好成功，但係的確另好多淺黃中立想割，正如黑警每日有4點記招合理化佢地殺人強姦，我地同樣加大力度解釋我地嘅行動對準中資/黑社會/政府設施，如果有需要整類似機場個啲道歉文宣都可以

2. 死城計 - 配合黨鐵擺工，被動地造成嘅經濟損失同樣消耗緊對方，亦都比手足休息下

3. 中共港共一早預計呢幾日紅日會有大規模破壞示威，黑警一早有晒佈署，今朝隨時係用黨鐵運兵，中共亦都會用鬼無差別破壞鋪頭/打人再駕禍示威者，以合理化佢地用緊急法同進一步鎮壓，對家打快我地偏打慢，點解要配合對家劇本？

4. 美國戰線 - 外國消化香港發生嘅事需要長啲時間，我地要比空間緊急法同尋晚示威件事隱壤，同埋去twitter解釋尋晚（特別係臨時政府事件，可以負面影響美國佬取態），個人覺得喺香港人權法通過前要盡量減少變數，加上焦土之母用緊急法助攻，尋晚pelosi都出聲屌，所以keep住個noise己經足夠，即管睇下10月中會點

推

推2

推3

推4

推5

推6

贊成。大家休息

俾緊急法係國際醞釀一下啦
我地做太多其他野就真係幫左政府去spin走緊急法哩條惡法架啦

推7

係，國際反應起碼比我地慢半日一日

贊成！
是時候想想，接下來如何走下去，如何維持下去。
要爭取時間，係解放軍入城前，有民主法又好，區選大勝都好，純粹勇武好難維持下去。
另外，竟然對方明知大家會出來勇武，無可能俾對方索著鼻走的。

連儂day

並唔送頭，比時間文宣消化政府黑警一路以黎嘅暴行！

贊成, 呢幾日休息吓. 政府喺三日連假前先推惡法已經預左我地會有反抗, 大把部署

推 有冇黃既印刷鋪介紹

Tui